有咩劇嘅幽默同Modern Family 係相似㗎呢？

由細個喺明珠台睇過mf第一季，就發覺自己幾中意佢地嗰種幽默感，到近排已經喺netflix一次過睇哂十季，作為臨瞓前一個舒緩壓力嘅工具所以想睇下仲有咩劇係類似可以追下

請出招

我都有睇, 頭幾季係唔錯, 但整體我鐘意睇big bang theory多d

毒撚如我鍾意geeky啲

有第十一季 但netflix未有

Community都唔錯

how I met your mother睇左未？

好睇

笑中有淚

everybody hates chris算唔算 以一家低層家庭做中心。但好好笑好好睇，而且無罐頭笑聲

Brooklyn nine-nine

Kim's Convenience

好好睇。腰斬左。細個同細佬個個禮拜日拿林食完飯就衝入房開明珠台等

有冇啲類似2bg?
好好睇

我都想知 好鍾意睇modern family

就快出最後一季了 btw how u met your mother 無得輸 必推

今年完左喇wo套野

Arrested Development

完左最後一季喇
不過Nextflix未有咁解
我都見好多人推how I met your mother
搵日睇下先

friends